兒登仔FG入息數字

根據政府資料係14,000，而呢個數字係比醫生呢啲專業人士拉高咗，所以一般FG第一份工係萬一、二係好正常。

如果你自己覺得自己都係一個平凡人，就叫返平凡嘅價錢，大家明未？

基本係45k

認真mode
hku19年fg平均20k
冇計醫生同牙醫嗰啲

調轉 係比啲甘心做萬頭文員既人拉低左

30K
主要職責：止暴制亂

fg睇起薪真係無咩意思 最緊要係有無得升

11K

連登仔冇50K都唔做

共產黨想收料

我同班fd今年平均52k

全職連登仔：55k

下 個個都100k架wo

認真
30k
但我第二年已經80k

連登仔喎 4 5 字頭起錶唔出奇

第一年29k
第二年37k

月入定年入？

fg律師仔，LLB only，再無任何專業資格搵幾錢？

中五畢業做得啦

啱啱畢業憑乜搵咁多錢？無社會經驗喎，做咗幾多年人呀？

無何工業做得好都有得升，不過有啲行業特別搵錢

合理水平

佢哋唔做咁做乜？自己做老細？

fg喎

聲稱啫，邊個證明你？

唔明你講乜

專科醫生，SMO啦，連OT連盛應該有三十萬一個月

咁點解要乞飯票？話自己啲錢買晒器材，連開飯錢都無，請解釋，謝謝！

PCLL-Solicitor:
(Non-ifirm / magic circle / US elite firms )
Local medium scale - trainee ~25-28k

Paralegal with LLB
Anywhere 20k 好快Max

你自己聲稱啫。同埋有幾多個好似你咁嘅人？

有人𠌥大Bill Gate添，全世界咪得一個，要講普遍性

同埋搵幾多無意思，都係一啲無意義嘅數字，最緊要自己夠用，你好多慾望，有錢過李嘉誠都搞唔掂

20k係mad屎，咁fg11k，係咪正常價？

Overpaid啦

Magic circle/US whiteshoe trainee同NQ個價比起其他firm (尤其local firm)真係差天共地

係連登開呢d post

14.5

連登仔個個都fg 50k啦

冇嘅 交通銀行同Morgan Stanley都係銀行
個pay都會差好遠遠 行行出狀手
每一行都會有出手高/低嘅firm

狀元*
手殘sor

你以為我認真你便輸了

咁有幾多人入到first tier？

中位數而已。有機會比醫生拉高，亦有可能比特別多人數比較標青嘅撚樣拉高咗

個個？個個米八？

點解咁在乎入職價？人生係長跑嚟

身邊大部分差極都護士EO起跳
好少少就Officer藥劑醫生
更癲既做兩年銀行已經講緊50-60k

差極都20k咁上下
我就廢鳩懶鬼 幾自卑下

其實月入幾多 對女人意義不大
始終都會有男人養 做Aco都無問題

男人入門要求
無Eo級數真係唔會敢同人講

FG 15k 啱啱入職

4K

128 死線 129大三罷 同我推上去熱門

都唔係 搵伴侶都會想搵一個收入相當嘅

人生係長跑賽，第一份工搵幾多可以幾有代表性？

同埋點解要同人比？你比昨天的自己優勝便可

幾時做香港首富？

請提供貨幣單位，謝謝

點解要三罷？

831事件係小六四，六四到依家都未平反吖，排隊啦撚樣

你拍過拖未？

未，但收入差太遠好難走落去，想結婚。

如果將來做到香港中層我已經好滿足

咁你收皮啦屌你老母，試過拍拖先再講嘢。做咗先講，唔到人未到聲先到

咩叫香港中層？你嘅定義係乜？有自己名下物業？

90k
做生意

好少FRESH GRADUATE一畢業就做到成功嘅生意人，萬中無一

同埋係生意額定公司淨利潤？

同埋係自僱人士定做老闆？

即係有冇伙計跟你搵食？定淨係夠養自己而已？

好多問題
大學時已經做緊
畢左業就專心做
90k 剩袋

依家有2個員工 有office

公司利潤呢？你間公司唔係有限公司？你自己條數會同公司數撈亂？

無你計得咁精
我出晒糧加減晒cost 咪有90k 落公司
我100%hold 間公司 咪係我既90k

認真答你 15fg 11k

認真答你，身邊十個朋友既價，最低都16k，最高24k，唔計有個MT30K
全部都 fg 價

Fg 6500 加幣，it 狗

沙士就好多失業，四、五千都要照做

唔係計得精，係政府報稅條數要清晰，驚你洗黑錢啫

你有咩咁有代表性？

其實睇你可以幫公司搵到幾多錢啫

你條女30k果時 醫生收入係底線
收入差唔多果時係因為佢已經係剩女同暗瘡肥婆

樓主精神分裂 開po問人fg 搵幾多
講10xk 就問人幾時係首富 有咩代表性
講得高 就話多物慾 幾錢都唔掂

合理

17K支銀teller狗

外面個價15 16啦正常

it 's more than 400k indeed

除非靚女搵over 30k

否則普普通通嘅女仔over 30k都好難搵番差唔多收入
因為搵多少少嘅男人都寧願要靚女但搵得少
多過普通但搵得多

我2007年fg第一份工$9000

十年後計埋通漲11000-12000仲少過當年

假膠定坐左監?

True
不過女人普通都係搵個好條件過佢既仔
有本錢 男人就食得屎

爸打 我係其他Post見到你
你唔係政府做既咩 點會咁少

男人仲可以努力好耐喎
40歲仲大把市場

唔好傻, 個D 乜野中年發奮向上萬中無一

人生好多野係你性格整定, 你20 - 40歲都係庸碌搵3, 4萬, 你40歲之後都係搵返呢個價又或者更少, 唔會無啦啦"仲有得搏"

因為你到40歲時都係搵得3, 4萬咁少, 個樣正常少少既囡都唔會想受你溝/同你建立家庭... 之後你就會好似唔少廢女咁為左唔孤獨一世而去支那搵支那女人

20-40歲搵3，4萬，當年年加人工40up都唔只啦
男人搵3，4萬又未至於無人想同佢成家立室嘅...
我識嚟識去啲仔都係搵萬幾兩萬咋

男人3-4萬都算係咁啦 叫養得起自己有餘 唔求大富大貴
搵1-2萬個啲 自己都養唔掂 仲講咩成家立室...

我地好似離題離到好遠

男人要博盡 女人搵個為佢博盡既男人

人會變 今日佢為你博盡 他日可能唔會
靠自己最穩陣

4k定5k 爭崩頭排隊做tvb

男搵女就睇樣身材 女搵男就睇錢
*為主

你冇樣先睇你有冇錢姐
有樣都應該樣行先

Lihkg仔收入高，又話自己黃，但一到眾籌就唔見影係咩玩法？

次次都爆晒額..咩冇左影?

我淨係知有frd個ex bf靚仔 但新果個bf係醫生不過阿叔樣

我中學個女神都比個M額道友啊叔食左

仲有偽人界好多例子 幾十歲有件廿零歲𡃁妹「女朋友」

60 係基本啦

但為咗錢同個呀叔一齊
好嘔心喎
每次都好似俾人強姦咁...

50k

人人諗法唔同 娛樂圈例子俯拾皆是

袁詠儀都話自己係真愛

咁普通嘅男人 唔會想搵番差唔多收入或高啲咩
遲下家庭負擔少好多 又唔會做大食懶少奶奶

屌你男人鍾意自由到中年先成家立室都得
女人一定焗住30歲要結

孔大龜同烏大龜有乜關係？

fg就入解放軍

讀書叻代表乜啫，出嚟社會做嘢係講辦事能力

點解你恨有女埋身？

20k
暫時幾享受呢份工
到覺得辛苦就會出黎搞自己野

認真 average
第一年 190k
第二年 260k
第三年 300k
第四年 360k

0

年薪？

最緊要夠料，做老細少啲料都死

月薪

透露下邊行

做邊行有乜關係？

有時搵幾多錢要好睇自己嘅發揮，雖然果行係搵到錢，但未必啱自己做架嘛

50K係常識吧

屌你老母推少啲膠POST啦

老老豆豆HKU咁多神科
唔計醫生牙醫都夠拉高個Average啦

都係嘅，不過都係打工啫，有幾神吖

你未講單位喎，年月日？泰珠？印尼盾？

無公司比得起50K，所以連登仔仲搵緊

一語道破

Ibank fg 50k

少部分人啫，無代表性

要代表性去睇stat啦

咪話萬一、二囉

LLB 成常幾錢五年後

中學FG定毅進FG?

十年前都萬一二啦... 呢家最少18k

are you serious?

幾年前都17 緊

1-2萬真係咪害人喇，拖都無需要拍

佢無講錯，2019 喇，仲萬一二

TOP-UP 唔係大學生？

18K我相信係KONGU比較叻嘅人先做到

好多老細都係紅褲子出身，做酒店都係由門僮打行李做起，後來做到CEO會多錢過你口中所講果啲護士EO。

你個臭閪都幾撚跟紅頂白、趨炎附勢，如果我唔係錯得太離罩，你係一個好貪慕虛榮嘅臭閪。

除非你underpay，例如MBB入職得30K，否則真係唔好講咩長跑賽

人生應該更加似賽車，先跑計時賽決定排位，快嘅排前有優勢，慢嘅排後，underpay就似排位賽失手但實力喺到，有機會爬頭

如果真係就係值咁多，咁就咪妄想起步慢過人、實力低過人，最後可以超前

不願面對

三大比較叻嘅根本唔會低過廿K，醒目少少加有啲運唔難上到40K+

我係例子ibank fg未計bonus 40K+

舊時同而家點同，舊時幾多人有大學學位而家有幾多，舉個極端啲嘅例子，當舊時得10個大學生全部做晒forbes top 100最有錢嘅人，你都可以話其餘九成係無大學學歷，咁係咪derive到學歷唔緊要？當然唔會

喺你證明唔到大學生喺舊時就好似而家咁多之下你套推論根本無立足之地

hku fg 既 median salary係20k,
所以普通或以下先有18k.

median唔似mean, 唔會被outliners拉高

佢一係就唔使做野
一係就七八十後老屎忽
一係就父母有錢培養一入就大企業

社會係咁易上流就唔會咁多人入政府
紅褲子藍領可以做老細？
得 自己開公司
成功既真係1/1000-1/10000

時代轉變左 但老野就永遠以為香港無變

醫療

睇下有無PCLL，假設有，都要睇下入咩律師樓，細行Trainee低到18k都有，大行Trainee高到50-60k都有。兩年後第一年正式律師，細行低到30k都有，大行高到80-130k都有。

做兩三年理論上30k

你鍾意做冼拿，go ahead

你有代表性咩？你以為自己係邊個

現今社會只有大學生、未必要畢業嘅，先可以做first tier嘅有錢人。bill gate同Steve jobs 都有大學程度

我知你有統計學嘅基本概念啦，叻啦

我唔明你想表達啲乜

2008 FG $10000
2009 $15000 (轉工)
2011 $17000
2012 $18000 (轉工)
2014 $23500 (升職)
2015 $28000 (升職)
2016 $50000 (轉工)
2019 $65000

咪玩啦阿哥, 你咁講等如同人講米七都打到NBA一樣

講d 千萬中無一既極端例子....

你知唔知大部份社會上流人士都係名牌大學畢業

要跑數都辛苦架

痴線 呢d 基本概念人地解釋返又要覺得人串緊你
你條友都幾痴線

我做咗十年嘢都未過三十k，大專程度

你講嘅嘢就make sense啦

投資銀行其實唔係銀行
更加proper既grouping投資銀行應該當係證券行

最諷刺係，大摩正係因為commercial bank唔可以攬埋證券黎做先拆左出黎做兩間morgan

佢無串到我，我只係覺得佢個答案好小學雞，好大陣學生味

FG
計埋bonus 平均每個月9萬鬆D

你嘅情況萬一無一啦，個個好似你咁，香港嘅入息中位數係幾多？

萬中無一

其實要睇行業，同平唔平凡無關係.
有專業技能，市場又供不應求，叫價自然高啲

Compare緊交銀國際同MS
講得唔好sorry

認同

咁你想表達啲乜？

咁做人係講層次同程度嘅

你同錢扑野？有錢有高潮？

出黎做野未？

打份711都15k啦

上面講中位數，咁中位數有代表性啦啩，又唔得喎，中位數夠代表性係統計學概念會畀你潤，實情係你玻璃心溝通唔到唔去認

一畢業出嚟嘅牛奶仔，只係值四十零蚊一個鐘，大約一個月做三百個鐘先有。

返足三十日，每日做十個鐘先有

無人想知你搵幾多。

無人問你，你就無講，但是你柒出嚟

日入

中位數又唔睇，例子又唔想知，一味諗住hku比較好嘅都係18K，可憐，成隻駝鳥咁重以為自己正常。

知你係OUTLINER啦屌你老母，出類拔粹啦、鶴立雞群啦，得未呀？滿意未呀？

祝你好運

乜樓主好自卑咩
乜都話假乜都話唔信
而家某中資速遞龍頭既
濕鳩假MT都17K啦

搵番同自己差唔多收入 又唔係大想頭要人養
你咁激動做咩講中咗你呀？

1M

16年係15k
18年係17k

仲萬一二
Aco都萬四喇

18年後生fg係17k

唔洗咁灰下話
我hku llb grad
問咗唔少同學 最低都32k
唔係好多2 字頭咋喎
可能我d同學唔係差果批啦

我身邊嘅人大部份搵萬一、二

點解我用萬四蚊請到人嘅？

聲稱啫，你睇過人哋嘅糧單？

自己身邊圈子啲人廢，就以為個個人同你地一樣咁廢，笑死我

連登仔搵咁多
冇罷工嘅捐1成比抗爭基金都唔過分呀？

廢人多定叻人多？喺香港社會

捐你老母咩，呃錢黨，好人好者有手有腳唔撚搵工。返屋企含柒啦

叻

其實你知佢咩firm大概都估到 呢行算透明

咁叻仔叻女入到大firm佔幾多成人？

得架啦 我地全部人都搵14k 你滿意未

得啦得啦好都llb grad都揾緊14k啦

日日上黎9upper 都不知幾忙